獌狗贏到阿積士我電爆炸頭再出中環祼跑

留左兩年頭髮 大派用場

留明 睇下你跑成點

帶住一頭秀髮 羨煞旁人咁跑

樓主中環邊到 我拎單反去

走數?

book 左我御用髮型師：排緊期